真絲 拍左五年拖 最近分手了

近兩個月男朋友愈黎愈冷淡
又成日話冇時間見
成個月冇再上過佢屋企
收工個陣問佢想唔想見都話唔想
每星期見唔超過五個鐘
一係話累 一係話忙
成個暑假冇抽時間陪我
連計劃下一日去離島玩都唔肯
又問我有咩好玩？
一直有反映佢好冷淡既問題
佢話會改 但冇改過
兩星期前我忍唔住講左分手
但其實我好愛佢
但係宜家根本有拍同冇拍冇分別
佢一啲都唔在乎我既感受
究竟係佢問題定我問題？

邊個問題唔重要 重要嘅係已經分左手

咩原因淡

但我仲好掛住

我冇覺得淡，係佢對我好冷淡

可能識左第二個 新鮮感作怪

咁你又分 搵黎講

又唔似喎

玩到你臭咪分lor
你都係想我咁答啫

有第二個target先唔理你

佢咁樣對我，我又死守住，咁樣好咩？
佢好似一啲傷心既感覺都冇

你覺得唔好咪分囉 咁咪番番去一開始果句 分左就分左 原因唔重要

重要，睇下復唔復合

同男朋友拍左5年幾左右 雙方淡過分手 再一齊番 早排佢開始嫌我太痴身 我就少左搵佢 最近番工成日同男同事玩 開始少左wts男朋友 （以前就算番緊工都會wts佢）
番工成日都玩到好癲 收左工又會成日想番工見到個男同事 收工又想同佢wts
知道自己可能係突然新鮮感 慣左就會冇左回事 所以好想係咁搵男朋友陪 可以提醒自己淨係有男朋友就足夠 但男朋友最近好忙 陪唔到我。。。。
宜家覺得好辛苦 係咁諗起個同事 好想見到佢 好想番工搵佢玩

冰封三尺非一日之寒

仲愛佢 一齊左5年 中間分過手 因為對方移情別戀
知道左個陣佢好用心咁想溝第二個 好心痛 接受唔到
但其實好唔捨得佢 每次講完分手都比佢氹番
教我點做

我前四個月先經歷完呢個情況
最後個同事冇做 我都冇再同佢聯絡
同男朋友繼續恩愛左兩個月就開始冷淡
早知一早散 同個個同事一齊

呢兩個月發夢太多所以攰？

親身經歷？

唔會 你呢啲人同邊個一齊個結果都係咁上下

你以前啲post黎

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

我有諗過係咪，但又唔敢問

冷暴力

係咪上前線發夢呀

個結果都會係比人冷淡對待？

Dllm

Nah 你咩人就會識番咁上下嘅人

我咩人呀咁？

係呀 自己不斷ff過 如果同個個同事一齊左個感覺一定唔同玩個陣咁開心 所以我要分清楚自己係中意人定中意同人玩

你應該係鐘意同人玩嘅人

同埋見你話番工怕悶

慘。算啦。放手

我怕悶都唔係啲周圍撩人玩個啲人
咁岩個個真係岩傾
如果可以周圍撩仔玩同溝仔就唔會同條仔咁耐啦！
點解要拖住條仔又溝第二個
飛左佢溝唔會方便啲？

重點係我以前好難先中意到人 我冇諗過咁樣玩玩下中意左 但我覺得係錯覺黎

跟住呢？

唔敢問
此post完啦

咁有冇傾過政治知唔知佢係黃定藍

邊知你 全部都係你自己打過嘅野黎

中意都唔一定要溝
我又冇一腳踏兩船
我亦冇因為咁樣對冷落我男朋友

咁之前同宜家情況都唔同

黃 有傾過
佢會成日出去 其實我想同佢出
但佢從來冇問我一唔一齊出
就算我話想出佢都會話危險

咁錯負皮 sorry 😭😭其實我都有呢個狀況，但我係嗰個男仔

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

無時間可能出左去發夢

0仔？

理性咁諗，事實佢唔再愛你，連見都唔想見，覺得浪費佢時間。
雖然咁講個事實出嚟會好傷好難接受，但有時，愛唔係童話故事，你估全部都長長久久咩
忘記佢，努力你嘅人生，祝你遇到個更好

認真問
有冇色誘下佢
個男人如果連閪都唔屌
段感情真係冇得救

係咪去發夢
你本身支持政府同警察定反對嫁
Btw正經事重要, 不推文回覆呀各位

分手後佢有無氹返你？
我都係早幾日被分手

咁應該真係出左去
唔係出應該話吓出咩去

岩你老母咩死MK雞

你地正一臭雞

可唔可以咪撚推
一係就不推文回復
國難當頭仲講兒女私情？

冇架啦，玩完了，比啲時間自己

屌 講真呢排有發夢嘅都用左好多私人時間
就算唔係發夢個陣都想休息下

如果佢真係因為發夢發得密同攰而唔出黎陪你而比你分左手 咁我想講你好自私

本身個社會氣氛已經好灰
發夢嘅無力感 加埋平時要番工 身心俱疲
你有冇體諒過?

前個排先有巴打開po講發夢發到好攰又比人分手想自殺
唉

我都係 半年前一場交
搞到呢半年拍拖唔似拍拖
半年拖手嘅次數 我諗得3次
以前一星期去佢度瞓2次 宜家2個月先1次
出街食飯又唔會講野 好似搭枱咁
心好淡 但又唔捨得
利申：一齊咗4年

not me 起佢底copy出黎

我都拍左五年半了
近一兩年佢都係冷淡左好多
唯有接受佢已經冇左熱情呢個事實
不過會變淡，好大機會係佢已經變左心
冇時間再花時間心思喺你身上

分得好

係你先咁有心機同佢傾佢又覆你先好笑

你明知佢呢排成日發夢
都估到可能佢都無心情出街拍拖啦
仲要提分手我真係恭喜你啊

留底TG,我幫你解困

就算唔撚拍拖
上佢屋企食個飯見過面都唔肯
但佢仍然有同朋友出街打機見面
就係唔同我見
上上個月都味開始咁多夢發佢已經係咁

我都想做臭雞 比人咁冷落 做臭雞可能開心啲
地位仲低過佢啲朋友 請問臭係咁卑微咖咩？

佢味發夢已經係咁，而且 我同佢散左佢生活更加自在。我問過佢點解咁冷淡佢答唔知點解 咁我可以點？
佢絕對唔係比分手想自殺個個巴打囉

我嬲到訓唔著 成晚冇野做咪覆吓佢同啲三毛p牌仔

係 出個街食飯已經唔會再傾計 佢會自己玩手機 我好似同陌生人食飯咁
佢玩手機自己睇到啲野係到笑
我會問笑咩 諗住佢會share比我睇
點知佢話冇 話題已完
想傾下計都唔得
次次同親佢食飯一係就遲到
一係就掛住玩手機 次次食完又趕住走
我好似自己同自己食咁
食完又趕走 但又唔係行街睇戲
係送我搭車走
但我一啲都唔趕時間

三毛點定義呀請問
點撚知你冇啦啦起底睇埋前面啲po呀？
提黎又唔知為咩？

係咪p牌仔唔開得po ar?

依個真
個時當時我都係咁
之後就同左第二個一齊

佢之前試過 應該唔會有第二次掛